點解做人可以咁失敗？

廿歲女 高不成低不就
書又讀唔掂 翻pt又比老細話 又無乜朋友
有時候真係想死左去就算
有無人同我一樣？大家講出黎分享下

起碼係女

絲打無啦啦咁感慨既?

不是 只係想知有無絲一樣都係咁
我係想搵下有無同道中人 可以比下意見
收兵唔會係咁收囉 只係對人生好迷惘
女仔同男仔處理既方法都唔同
我開po 係想有啲有建設性既意見
只唔係你呢啲淨係識得屌9人既留言

我諗因為諗唔明諗唔通 唔想一直咁落去 有無人打救下我

都明既，而家好似好多事情都不如意
但絲打你都係廿歲姐，想改變都仲有好多時間
打救就唔係啦，同你傾下都可以啊
去我TG傾啦如果你有興趣 (@RM_CyberY)

Thx巴打

其實翻pt比人話係正常 尤其第一二份工
咁讀完書出黎 真係乜工作經驗都無
好多人地當common sense既野
又真係唔識 又唔識同人打交道
仲要好多上司好乞人憎 明針你
所以唔洗咁介意 最緊要忍到同學精 大不了搵過第份

朋友就好睇你性格
有時多未必好 如果多但全部hi bye等於無
所以有熟frd間中見下就ok
自己一個人怕悶 咪發掘下啲興趣 學下技能 增值自己 總有啲係有益又岩你既
上黎吹下水交流心得 可能又可以識到志同道合既巴絲

讀書呢樣野 合格grad到就得 畢竟最後都係出黎搵錢打工 經驗最緊要

我第一份pt都係比人屌 後尾的起心肝做好d
到佢求我唔好走
加油啦 廿歲女 大把世界

都覺得自己好垃圾 冇錢冇學識冇樣冇身材 唯有睇多啲做多啲唔同既野 等自己識多啲野

多謝巴打先 我係asso仔 又要翻工養自己 依家煩緊升唔翻上u

唔好畀太大壓力自己，自己清楚自己夠唔夠料升。升唔到又唔係咩壞事，又唔係個個大學生都揾到大錢、仕途一片光明。又或者錢根本唔係最重要，揾到自己喜歡嘅工作會更開心。

不過連真心朋友都無 有時候無人可以傾 多謝巴打肯理我

同我做朋友！

高不成低不就咪平平凡凡咁過日子囉

至於朋友

我唔識你，唔知你同人相處係點

無咩意見

鐘意樓主呢類人
識親既都係d外向又勁多fd又讀得到書既

我都一樣係失敗者

有冇咩想去嘗試呀？
拿 如果你放棄自己同呢家身邊既所有野
就真係失敗喇

如果你對自己前迷或者唔知點好
我或者可以比下意見你
雖然我唔係成功

我留個tg比你
隨心吧

女仔只要普通樣
慘極有個譜

相反男仔

上u呢啲好多方法既
首先原校升易好多
真係唔夠分既咪讀住先或者畢業出黎打住工先
搵好咗想係邊個行業深造先再進修都得

又或者邊打工邊儲錢，出去浸下咸水讀外國degree

不過講到尾，讀書都要睇興趣，格硬為咗張沙紙或者根本唔鍾意讀書不如出到黎確定咗想升去邊個post而又要高啲學歷要求先補返都得

唔留tg 點做

咪諗下比人話你乜 咪做好啲 話完又做錯有乜意思

咁小事係到叫生叫死

死狗公

無tg 留whatsapp ok?

如果真係好鬱悶要發出黎既
咪係呢度開po講囉
一定會有相似背景巴絲可以答到你既
連登圍爐係暖既

真心朋友都要時間培養
睇下你身邊有無frd可以交下心囉

再唔係可以搵下我傾
如果你覺得我講野你岩聽既話
tg：bsuodndey

我都好失敗 自認係一名狗公 唔介意傾下計

咁都唔係只係咁少野加埋
只係唔想打太多出黎 廢事大家睇咁長姐

樓上留tg個班
走去叫雞把啦

廿歲仲有好多時間行.唔洗咁早話自己失敗.

仆街

我係認真想同樓主做朋友聽佢呻的 你咪阻住我
利申真絲

我係認真想同樓主做朋友 想屌佢閪 你咪阻我搵食
利申狗公

你個名

改番唔係朋友 係炮友

我都一樣 唉 20歲HD仔grad gpa 得個2點幾 又冇咩技能 見住身邊人個個都搵到自己條路 我仲迷惘緊自己唔知點 依家做緊廢青

咪撚quote我啦 唔想睇到垃圾通知啊

反正都係諗著死，死之前可唔可以做我女朋友，好想拍拖

imissmyexsomuch

咁你又quote番我 屌你老母

#metoo

因為我唔垃圾囉 我quote你你執到啦

大家都係搵食啫 反正最後個閪都係入我手

同是天涯淪落人 好頹 搵唔到人生意義

捐返入你老母個閪取暖啦柒頭

根本留 telegram 果d個個都係啦，唔係屌西唔通為做善事咩

你老母個閪暖好多

樓上好撚多狗公
樓豬諗唔明啲咩

樓主同我扑野啦好唔好

成班連登狗公仔 賊喊捉賊 話人狗公個堆通常自己都係狗公

屌唔撚記得留tg
Tg: princejoyce

想做樓主隻兵

仲要扮哂關心咁
想屌閪就去叫雞啦

有免費閪 邊個想去叫雞

多謝絲提醒

加油絲打
我都係書又讀唔成 asso都唔會升翻上U
由考完DSE開始都一直有返pt 可能份人算係醒醒目目 好少比人鬧 啲同事亦都好好人
身邊人事物環境都好易影響到自己
可能你因為身邊啲人而令你自己咁頹 我算比較幸運 間中都會同啲同事出去玩
抵消返讀書方面嘅壓力同人際關係
不過係香港冇錢冇屋冇樣冇身材都已經輸哂 真係可以重刷首抽
共勉之 有排挨

諗唔明點解做人可以咁廢 做乜都做唔好 搵唔到啱傾既朋友

唔好入書房啦 黎叔叔間睡房🤗

女人搵個男人嫁左佢/照顧自己咪得囉

女人都要諗咁多既話男人一早全部跳晒樓絕種嫁喇

我就無乜朋友 所以係失敗之中既失敗 唔開心搵唔到人傾計其實都幾depress

我依家有個好好既男朋友 但係嫁左 都無用
好多問題仍然存在 我嫁左人都會翻工
人唔係只得愛情 仲有友情 親情
不過我屋企人又唔生性成日問我拎錢
變左我經濟又好大壓力 為左翻工
又兼顧唔到讀書

可能唔係你廢呢
Sor岩岩上面扮狗公唔洗理
可能只係個環境唔岩你 份工唔岩你 啲人唔適合你
簡單啲講姐係唔夾
其實唔關你個人事
只係你咁唔好彩跌左落啲唔岩自己既圈子
試多啲唔同野啦 睇下搵唔搵到真正岩自己既圈圈？

書盡左力讀左就算啦 高分少少低分少少我覺得出到黎做野唔會差好多 我讀都懶得讀

如果翻pt比老細話 頂唔順咪轉工 又唔係full time 除非你依家果間好好搵姐

無乜朋友唔緊要啦 多d陪仔都得嫁姐 或者上堂搵下其他女仔做project或者吹水

不過屋企人成日問你拎錢就真係差好遠 家境好果d分分鐘係屋企人比錢佢地洗 唔洗自己番pt

俾人鬧啲野合唔合理先

邊個撚屌負評 小妹真絲打非厹

咁你咪入

嘩你又慘d 得閒搵下我傾計 有個支持都好

屋企人問拎錢先煩 翻工好多野要忍

真係唔明白點解廿年都搵唔到啱自己既圈
對人好人地唔一定會對你好 好多人都係有事鍾無豔

22絲 可同我傾下

樓上留tg嘅全部都係狗公 樓主大可以不必理會

其實你身為女人已經好好，上網開個post已經成堆狗係身邊關心你
換轉係我開post你睇下班狗公仲留唔留tg

人大咗個圈子係咁複雜架喇，冇利益關係做乜要理你，要習慣下

去做ptgf 囉
百貨應百客

搵自己既興趣 諗下邊行適合自己 唔好再曬時間

利申 廿歲女 岩岩搵到份岩自己既工

嘩 痴線 見係女 d 回覆就咁正常

連登唔係無女人架咩

D狗公多撚到

呢幾日都無工翻 野都唔敢食
搵唔到兼職

野都唔敢食 唔好再吹大D
其實你係咪有抑鬱? 識好多女人都係咁
多D同你男朋友傾下啦

睇呢句已經判斷到你唔係女人

不如成班約出黎揪過
邊個最好打
樓主就入邊個間房

super !

唉 好灰 搵唔到工 你要加油啦 搵下自己最叻係乜 睇下你讀書時期除左讀書之外仲做緊啲乜 向啱方向去啦 實得嘅 我就冇架啦 平時人生淨係打機同唱歌 我自問音樂都有啲天分嘅 不過細個又唔識嘢 唔去學 唔識樂器 一般般 打機又唔係最top 但係有鬼用咩 唔通去做電競選手或歌手咩 嘥鬼氣

乜撚野事
放tg既狗公死撚翻5p啦

樓主 其實宜家先得廿歲
未搵到知己都唔出奇吖 上黎搵大家傾其實都OK
反而你試下做唔同既工 識多啲人 咁就會搵到嫁喇

想問你HD讀咩科嫁?

Marketing and management

其實你可以試下搵marketing或者management trainee吖
既然都大海撈針 就邊度請你就去邊度做
拎下經驗 做落順便睇下自己鍾唔鍾意向le 方面發展囉

好難 多數請大學生 自己又冇咩優勢 成績又說服唔到人

咁冇人話一黎就要搵間大公司 唔係荀工唔做既
唔踏出第一步去試就只會乜都冇

都係嘅 anyway thank you

廢? 你未聽過我人生先咁講

我明嗰種感受 覺得食嘢都嘥錢
我可以介紹pt俾你啊 add tg？
利申真絲非狗公

我指唔敢出街食飯 係屋企食面包算

我係女人你切j 敢唔敢

屌你
有塊西已經係人生赢家

係咪處

我都係得唱歌叻 有無興趣做個朋友？傾下？

佢敢，post 相證明呀你

你比tg我定我比你

好多厹

Ok嘅

feel到樓豬扮女人釣狗公

或者扮女人做狗公

想點証明先

on9我有無咁得閒

唔係無尾音先係串咀咩

我話我扮女人就切啦柒頭

影撚左相柒頭

理得d細路仔講乜.有需要向d無關係既人證明咩.

我開po係想求意見 班on9仔簡直係污染左連登

回復正題算啦
唔好同豬打交

垃圾罵戰

依家係愁 唔知讀完書後搵咩工

讀書讀唔掂 會唔會係你用錯方法？
翻pt比老細話 可以搵個另一份pt，東家唔打打西家
無乜朋友 朋友真係唔洗多，有幾個真心朋友好過n個hi bye fd

番住啲hea工 再騎牛搵馬囉

唉 原來係你。wts叫下你先

依加讀緊邊科?

唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉

同道中人 讀緊hd 好大壓力 我係啲好難同人分享自己心事嘅人 如果俾我遇到一個可以令我好信任佢嘅朋友 我會好好珍惜 無俾人背叛過 天生就係咁嘅性格 我自己都好憎自己

如果係巴打開po仲有冇人會留tg?

唔會 班狗仔同樓主密密針了 我唉左咁多粒字都無用

回覆人數：0

個肚腩

你唔記得放低你個tg 呀師兄

gay post

女人搵錢好容易
我可以幫下你
俾我用下

如果呢個post男開輕鬆20連？
香港女仔吊高黎賣真係多得班撚屌

呢班狗公真係好撚肉酸

同你一樣 唔知點咁
好廢

絲打pm me

咁少事就話要死左去
高不成低不就好閒咋，大把人係咁
你話你無飯開就慘

不如問下身邊最熟嘅人 睇下自己弱點係乜先

係wo,蝕晒添!

做下ptgf,釣下有錢仔咁就玩足一世

生活面對轉變,係人都會覺迷惘.
學業做野朋友呢d,真係要一步一步黎.
有2樣好似無關既野可以注意下
1是唔好睇咁多FB或IG.睇都唔需要認真
2是要學識放棄.唔係放棄你自己.係放棄拖累你既野.

一見人話慘就撲出黎留tg 想安慰安上床 食屎啦厹們

無左個機會按摩

廿歲姐
好多野對你黎講都係新嘗試

好多人都係呢個年紀第一次返PT
好多人都係第一次比街外人屌到一文不值
我果時返PT都比老細屌洗碗洗咁慢 送外賣行咁慢
去做馬會又比客成日投訴同比人屌老母
初時係難受 但真係習慣就好
往後仲多問題 比老細冼 比同事trap

書讀唔成都要盡力讀架啦
咪當享受埋呢幾年讀書時間
同埋讀唔讀得成都係一個比較姐
你同D拎A GPA過3.5既黎比咩
你係ASSO? 想上返U既咪摺拉巴煲書

朋友一直都係貴精不貴多
但就算close friend都好 人愈大都會愈少聯絡
溝女結婚 專注事業 國外發展
當日齊齊哇哇都係過往既事
你空虛 你寂寞 同凍咪識返個男朋友
單D學晒同男仔相處都係件好事 認清男人係咩一回事
唔好比賤男玩弄感情

都係第一次打咁長 可能你同我細佬妹咁上下年紀有感而發

咦 肯 po 相可能係美容 g 保險 g

讀書的確唔係個個都係料子 但返工呢啲真係好多時要一路學 慢慢嚟啦唔好俾咁大壓力自己 樓主有無啲咩興趣咁呀?

我係無飯開 無工翻咪無飯開 呢個都係其中一個問題
所以依家好積極咁搵pt

多謝巴打意見 我16歲就出黎做野
只係覺得自己明明做左4年野應該比同齡既人有經驗
但係唔知咩原因總有人會睇我唔順眼
呢排無工翻 依家又yr2都sem尾就快grad好唔知點咁
好好彩既係我有個好好既男朋友
不過我唔想比佢睇到我咁脆弱既一面所以先上黎求大家意見
雖然有個同學係幾fd不過好似愈行愈遠

屌你係咪on9都話我asso你有無爬文

有啊唱歌囉 不過又唔想做歌手 身邊玩音樂既朋友都上曬岸 比公司簽 其實都幾唔開心 我就原地踏步

有 好正常姐 你無架 on999

小事啦…廿歲女大把世界,書可以慢慢讀,返工老細咪屌人先怪,可能想屌你下面個口,你想點?
只是唔過30都大把世界,令 女的話

靚唔靚女都無乜用啦 靚女只會有啲臭閪女上司唔中意你

讀書廢same
朋友冇乜same
返工冇比老細屌 但覺得廢工and表現一般

我都覺自己失敗 但冇計 鬼叫個天生條鳩比我 唯有努力頂硬上

你話我打飛機都係咁講 幾慶幸自己係個廢柴 可以享受由廢慢慢變勁既感覺
如果一黎就勁 咁要追求更勁就更加難 到時就更唔開心

BTW 你覺得自己失敗都係一件好事 證明你有一份不甘現況 上進既心 你係差咁個方法姐 差咁D時間去進步姐 唔好責怪自己 一切都只係現況姐 未來會進步 會改善既

利申:睇左好多心靈雞湯書 瘋狂催眠自己

廿歲仲有時間ge

唔靚就麻煩d...

估唔到樓主會為左我貼相

Show blocked user -法國雙非人

船到橋頭自然直，哩句好啱用

我仲衰過你啦中六讀完5條2就冇讀

但我冇刻意煩返咩工咩前途

到某個時候自然會接觸到啲工然後去in

宜家廿頭入埋政府，煩都冇機會煩

大把呢啲人
有朋友去dry club啲聚會
個撚個都係咁

玩到咁勁嘅 有公司簽 我呢啲唱K水準

做雞，改變一生，後生躺下幾年下半世冇禁辛苦，做女人好過做男人

估唔到樓豬會返返嗰po

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

點入政府？我都想打政府工

犬 入境 海關 消防 = 男太多數男呢啲